到今日仲睇cctvb冥壽大典既人係咩心態

要捉住佢影大頭先得

發現原來我都攪錯左
今日係頒獎唔係冥壽

你點知的

睇到格離d 垃圾post講分豬肉獎

而我不知道cctvb正在做什麼節目

完全唔知有呢個節目
我諗係好事黎